周杰倫唱學貓叫

8年鐵粉 我真係估唔到佢唱呢啲無營養嘅洗腦歌
對佢真係好大恥辱

尷尬到爆 痴撚線
條女真係好撚BAD TASTE

百貨應百客

佢都頂唔順
應酬下fans冇問題吖

佢咁愛面子 是但講句：我只唱自己的歌/沒聽過
咪可以完美避開 我真係唔明佢點解要唱

呢啲環節都仲係周杰倫朋友出黎唱
屌

咪同咩告白氣球差唔多料懶係野咁

從跨時代打後嘅香港演唱會 慢慢開始變質
尤其是上年場地表最強2 根本不值一提
真係好垃圾 fans都咁話
雖然認同佢啲演唱會開始垃圾變質商業化又成日掛住棒朋友 高音位難唱位就遞咪俾觀眾大合唱
但依然會每年撲飛課金支持
9年fans

每次睇完都屌，屌完又比錢睇

又一條臭西食洋腸

冇計 如果佢唔唱 一定又俾人話冇風度之類
唱就得罪真粉 唔唱就得罪假粉

推曬俾彈頭唱應該台下嬲爆

音樂無界限

人地玩下姐，
唔通叫佢唱楓佢會認真唱咩

近年睇佢演唱會真係搞笑多過聽歌
一高音就比咪觀眾

真，唱起黎真係似佢近年曲風

一早回哂塘

佢依家係大陸歌手

早出世幾年就可以睇到真正嘅周董演唱會，第1次睇已經係魔天倫

要早多幾年，超時代已經麻麻地

我第一次睇係地表最強2

魔天倫前期其實都唔差 上b站搵啲黎睇吓
開不了口啲水準好高 甚至原key一路向北都好好j